有冇巴打試過一邊同女性朋友傾電話一邊望住佢嘅相打J

好撚爽
變態

好難唔打